［警號］五毛分化開始

今日民陣宣布人數80萬
相信大家唔收貨

估計會有班5毛又或者中二病冷軍屌和理非
辜負義士之類

之後話運動已完 區選唔贏好過贏

on9民陣又報細數，以後唔撚出

例子

民陣報少數 割唔割

割你老母西

不割蓆 不分化

講緊啲分化撚 講嘅野